仲有咩好等？

林鄭 -》串柒柒
黑警 -》酷刑
藍絲 -》斬人冇人捉

有冇人講下等緊咩？

up

？